華拿似當年托利斯？ 林柏特：T9奪過歐聯

車路士主教練林柏特（Frank Lampard）拒絕將華拿和當年的托利斯（Fernando Torres）進行比較。

華拿以5300萬英鎊從萊比錫加盟車路士，但個人過去10場英超不入球，受到的質疑聲越來越大。而藍軍歷史上花費5000萬英鎊高價引進的托利斯也被視為不成功的收購，已經有聲音將兩人進行類比。

林柏特說：「我不想把華拿和任何人進行比較，每個人都是不同的，托利斯在這裡也有過艱難的時期，但他贏得了歐聯冠軍。」

「我們需要做的是，創造出最好的環境，讓華拿發揮出最佳水平。你必須繼續努力，他需要腳踏實地，保持專注，我需要給他積極的信號。」

林狗邊有臉面對費托
同杜奧巴去非洲玩69啦